公司好似做左違法既商業行為⋯⋯

Um就是咁，我發現公司同個客deal係買外國貨，但原來佢係用左大陸野去替代。
咁樣算唔算係違反商品條例？于過簽約個陣講左唔可以違反保密協議，但是公司又好似咁樣呃人唔係咁好咁。
求教，良心不安的心急人上？

直接同個客講算唔算違反保密條例

如果我同海關舉報會唔會違左例

海關匿名舉報

唔是啊！是唔買原本個brand!而係自己走去搵廠生產啊

講賣假貨咪得 講到一舊舊

匿名報海關喇好簡單

咁真係仆街咗d

匿名信俾個客, 叫佢check 清楚先收貨同放款

犯法野不受保密既野約束

祖舜你點題啊！！

非法外包成日都有

正路大家都會簽哂agreement講明唔會同唔得

個客嚴既都會親自黎睇廠

一般如果品質同安全要求達標都當睇唔到

樓豬都係想住自己份工姐

做人做狗自己諗